{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_011750",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42050&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "군산 군산민박펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。 人数の追加がある場合は、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 また、ペットと一緒の場合は、ペット同伴可能なペンションでない限り、入室は拒否されます。また、払い戻しもできません。 宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守してください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失が発生した場合は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 入室時間と利用案内によると、個別バーベキューが可能であり、焼き網とグリルは提供されており、利用料は2万ウォンで、当日現地にてお支払いいただくことになります。 一軒家ペンションの場合はIPTV、WiFi、屋外テラスが提供され、客室は禁煙です。 ペットと一緒の場合は5kg以下、最大2匹まで収容でき、追加匹当たり1万ウォンの利用料金が現場で決済されなければなりません。 必須のアメニティとしては、排便パッドと茶碗があり、予約は必須です。 駐車は可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "人数の追加がある場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "人数の追加がある場合は、事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は、ペット同伴可能なペンションでない限り、入室は拒否されます。また、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者が宿泊することはできますか？",
            "answer": "宿泊施設は法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約とご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設を利用する際の注意事項はありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守してください。客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失が発生した場合は宿泊客に責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での調理はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は禁止され、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行為や飲酒はできますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約に重複があった場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "入室時間と利用案内によると、個別バーベキューが可能であり、焼き網とグリルは提供されており、利用料は2万ウォンで、当日現地にてお支払いいただくことになります。"
        },
        {
            "question": "一軒家ペンションにはどのような設備がありますか？",
            "answer": "一軒家ペンションの場合はIPTV、WiFi、屋外テラスが提供され、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に宿泊する場合の条件はありますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は5kg以下、最大2匹まで収容でき、追加匹当たり1万ウォンの利用料金が現場で決済されなければなりません。必須のアメニティとしては、排便パッドと茶碗があり、予約は必須です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "駐車は可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 534,
        "QA": 714
    }
}